［失物] 有冇人唔見AirPod pro

搭的士個時執到，有冇人跌咗，除咗交去狗屋有冇方法追尋到失主，連咗電話見到有serial no. ，今日無人認領就聽日交去狗屋

Airport?

唔係隔離post patrick wo

Tui

善心打破零個回覆

Thanks bro

用呢個user name 搵失主
好正

我唔係變態佬

係咪白粉雲石殼AirPods pro?
因為我跌咗

無套呀 不過都希望你搵得番

收工交狗屋 最後幾推

keep多幾日先啦

我link咗個AirPod 會唔會比人當偷野

推

隔離po有位連仔執到粒煤炭屎airpod wo係咪您也

我都係執到

有冇人漏咗個AirPod pro 係小巴到

#155
如果唔見咗一定支那五毛執左

支唔支那就唔知啦 執嚟自用就自撚私囉 所以擺上嚟睇下有冇人認領 唔想入狗屋